到底高音系米國語既專利？

因為呢個reply

想搵出到底能否將呢首歌既國語chorus
改返做粵語

ToNick - 我不能忘記你 MV
646,893 views